應唔應該私了香港女兒吳傲雪

出名臭雞 講野9唔搭八 搏上位 呢個時勢仲要宣布結婚？ 關人撚事咩 呢條臭雞仲要問星火claim I phone

分明比人搞大肚啦條臭雞 個老豆都唔知邊個經手

星火claim iphone ? Source?

你無追post? 條臭雞比人爆曬大獲啦 影衰曬我地班手足

分化勿推

邊句講錯

On9

無

再見

留意下啦屌

資料唔該
唔好鳩嗡

拉 垃圾post 完全無意義

你睇時事台吳傲雪結婚個post 大把人討論比曬證據

你無更加重要既野做咩

唔該哂
Block咗你了

你係隻狗公

垃圾

唔洗。
佢應該仿傚吳夢夢，上門探手足。

收皮啦，五毛食屎狗！

五毛不斷分化兄弟，鬧方仲賢，屌吳傲雪，屈鄭文傑
大家一定要守住連登！

唔Block你！
不過 。。。衹屌不推！

呢條粉皮屬於 。。。
知名五毛清單

支持。。。十扑！！！

Pull

真係g來

利用左我地香港人同情心 好想叫港父出手

大波既 放過人啦

星火冇左
冇得claim酒席
BB奶粉錢都唔知邊個埋單

港父冇得叫 佢想出自然會出

垃圾分化 post

分化撚 食屎la

真濕鳩 香港女兒都俾你諗到

佢遇到不公一定出手

分你老母 手足比曬證據都分化？

屌你老母
日日開咁撚多分化post又吹奏愛回家

香港女兒sonia吳傲雪結婚 全香港人祝你新婚快樂

？？ 你入去睇下啦屌

入地結婚，同邊個結婚，關你叉事咩

愛回家係黃

香港女兒sonia吳傲雪結婚 全香港人祝你新婚快樂

認真睇下個post la7頭皮

屌你老尾咪撚癲啦

分化post，阿Sir 早晨

條女真係雞雞地 我係議事論事

你屬於警犬清單

拉

毛你老母

單機啦垃圾

收皮啦！五毛L！

分身撚已扑

為左條咁嘅女，話我五毛，好啊

成班傻閪佢係做過呢d野 講又分化？

光復屈毛黨

佢地on99 個post都講曬證據 早幾年都有巴打講過佢 佢地話鳩我分化 有撚病

咁都俾你諗到

屌分化狗

起一起底 麻煩唔好再理垃圾樓主

味屈

靜啦

你剋死你全家？
咁撚冇家教
你條亂倫狗畜 單機啦

你係條仔定條女

Thx 巴打

係都私了樓主先啦

垃圾樓主

成班針對我多過討論問題

各位回post前起起底先啦, 傻鳩五毛

五你老母

樓主都係講事實姐
成班淨係識屌人分化五毛又駁唔到樓主